（10年又過去）原來老母修同gd00已經10年了

好想回到當時趕返屋企睇既日子

再10年變中佬

不要再說

老母修家陣睇實會覺得幼稚

都係既

gd00

成班垃圾老屎忽又圍爐 網絡老人會

恰我地00後